(保護逆權公民)醫管局禁止醫生調查警曱強姦案，但醫生企硬，香港人應立即保護所有醫生護士

醫管局意圖禁止醫生調查強姦案，如果唔係醫生有良心，願意企硬，呢單案好可能成為另一單傳言，而受害者會變成下一個陳彥霖，到底我地可以點做先可以保護到呢班醫護?
Solomon Yue話要揭發醫管局，我相信呢班醫管局的人已犯左妨礙司法公正，為自保一定會全力打壓醫護，全登應立即追殺醫管局，保護醫護！！！！

推

Tui

醫管局高層全部入制裁榜

原link

Agger

一定要

Like and retweet

今日入QE?

醫管局想郁好耐
個罪證成張list都有

推，請大家一齊推，女手足佢好勇敢出黎，醫生都已經做左好多份外事情去幫手搵真相，請大家一定要支持同保護呢班有能力地位，而又同時有良心既人

推，點幫到手？

我甚至有理由相信醫管局唔止迫過呢班醫生，可能有藍絲醫生幫過班狗，例如陳彥霖個法醫
所以大家一定要追殺醫管局，唔係以後香港人死左都冇人理了

白宫聯署得唔得？
不過呢一刻最少推到呢個post多d人知先。

炒撚哂啲醫生囉到時真攬炒

醫管局正仆街

rubbish HA

推 保護醫生

P牌推唔郁
甩P既幫下手

人地HA secret咪話準備緊反擊，都未準備好就亂咁宣傳，個手足多得你唔少。

推！

你睇多次，HA secret係話案情唔可以透露，會搞到冇公平審訊，但HA清算醫護呢樣野一定要防止。

Push

你可以點防止HA清算醫生？搞大件事？定去圍HA?

圍QE唔make sense , from HA secret。

圍層HA HQ.
admin office黎.得d無恥膠層

同Solomon講的一樣，先expose HA, follow up actions可以好多樣，但個人唔建議圍QE，好似好多五毛帶個風。
圍醫院只會有反效果。
只要搞大到HA打壓醫護覆行職務呢件事，本身已好有文宣效果，同係爭取參議院選票的彈藥。
有咩國家會有醫生查強姦案都被打壓？

你睇個撚個話圍QE
都ON9，用下腦都知冇用啦，只會令更多市民醫護反感，令HA有所防備

其實Solomon 講咗咁多野 有咩實質野做過

唔係分化 真心想知

佢有能力直接同議員溝通。

仆街醫管局

家屬都入埋

雖然對外文宣好重要
但我認為參議院既反對選票係靠經濟角度黎考量
即係話個班拖後腿既人係唔會考慮香港人死活
當然佢地亦都無咁既責任要為我地考慮

高拔陞正仆街